點解長通粉同通心粉用差唔多野做但味道差咁遠

通心粉=屎
長通粉

通心粉係湯
長通粉係燴/焗

因為長通粉 長啲同闊啲有坑紋 多左面積痴汁 同埋樓上講左食法都有唔同

白烚比定菜式咁比先

我鐘意茶記湯通粉，通粉可以兜住d湯，長通粉岩西餐

好涷

湯心粉好難吃

Hello kitty通心粉最好食

螺絲粉都痴汁但好難食

mac&cheese